拜登贏左國際線得返左翼？真係咁撐侵你應該點做？

拜登贏左國際線得返左翼？
真係咁撐侵你應該點做？

1. 用膝頭諗下就知唔會，共和黨仲 hold 緊 senate，你要記住美國係有七千萬人撐 Trump，呢d係左膠盲點，因為佢地住喺d大學城市，左膠集中營，永遠唔記得城外原來仲有美國人。

2. 我想問你撐侵係「真愛」、「純粹當偶象」，定係真係覺得佢幫到香港？前者我會好失望，作為民族一份子，我認為 Trump 諗法一樣，都係 putting my nation first。

3. 作為非左派、保守派既支持，要記住屌票係無辦法贏取支持，記唔記得 youtube 有條片個黑人點樣推銷 Trump？鬧人有乜分用？一係用來分化對手，一係用來團結自己人製造同仇敵愾，唔會為你帶來新既朋友，鬧人可以，但要慎用。

4. 你真係真係真係咁覺得 Trump 應該幫，而又能力的話，你不如去美國幫下屆共和黨助選（入籍應該唔夠時間），如果你係美國，咪去幫共和黨準備中期選舉，順便反映香港問題，眾志敖卓軒幫美國民主黨助選，你都可以幫共和黨。用口屌人佢唔會痛，做得比佢好先係真正傷人。

唔好誤會，我都唔係大右派，但我相信新保守主義必然崛起，對沖全球化、獨裁資本主義、共產主義既影響。

我相人類既修正力量

問題係而家選左個舞弊同老人癡呆嘅出嚟呀，唔止係立場問題！！！！！！！

係，香港既利益高於一切

呢個只可以法律解決，我都希望佢做。
但政治上你必須面對，唔係侵好似輸左就停晒，發泄情緒
Trump 做緊野，保守派都係做緊野，要贏

睇選票比數已經知

下屆我睇係連 popular vote 都會贏埋

你老母，香港眾志原來支持中國燈，
幾時都話香港班和理非，同政治明星係左膠黨隻狗
識做show,以後唔洗理佢地

tui

傳媒得番左翼
得傳媒得大半個世界

Result is yet to come.

唉

好灰

照鳩班仆街

拒絕同任何左膠engage 恥與為伍

有咩教育政策之下會先教出依班偽善獨裁左膠

黑人投呀侵會俾人屌係叛徒
成班左膠自命不凡，最叻就係笑人讀書少

樓主係咪駁唔到？
總之我會繼續支持侵
同埋相信最後會贏
This war is yet to end

推
香港人堅持

正評樓主呢個post嘅都係食屎狗